Лабораторна робота №6. Масиви
Желтухіна Альона Юріївна, КІТ-121а

Завдання:
Знайти середнє значення елементів масиву цілих чисел.


Для знаходження середнього значення масиву, потрібно пройтися по всіх елементах масиву і підсумовувати їх,
 а потім суму поділити на кількість елементів у масиві. Для цього я створюю константу розмірності масиву у вигляді: #define ARR_LEN 5, 
 потім створюю масив і задаю значенням елементам масиву. Для того, щоб перебрати кількість елементів у масиві, я
 використовую цикл for, який буде виконуватися, доки не досягне останнього елемента довжини масиву. 
 У самому циклі змінної sum надається значення суми всіх елементів масиву. 
 Після циклу, змінної result присвоюється значення поділ суми на кількість елементів у масиві.



